香港人吹奏1997前，港英和英國管治的後果

吹奏港英管治優良結果：
就係會令香港特區政府東施效顰地效法英國。

東施效顰意思：西施是歷史上有名的美女，有一次，西施害了心病，皺眉蹙額地走在村路上。

村里有一位醜陋的女人叫東施，看西施蹙眉捧心的樣子很好看，也就模仿西施的樣子，捧著心口，皺眉蹙額地走在村路上。村里有錢的人看了，便緊緊地關上門不出來，窮人看見他的樣子，領著妻子遠遠地走開。

香港特區政府東施效顰港英年代例子
1 高地價政策，刻意谷樓價。
2 以大搞基建形式刺激經濟。

1同2大陸做緊........